Trabalho avaliativo 2 unidade.Para executar basta abrir o index.
Segue em anexo as trapaças disponíveis:grains - Dá ao jogador 2500 grãosnqueroclicaremnada - tira todos os limitadores de movimentação pelos mapaspelospoderesdegrayskull - adiciona 1000 ao dano do jogador.